考評局pt

有冇人做過兼職考評局中心助理啊？
想apply, 想知道面試會問咩同埋幾錢一個鐘，好唔好做？

logistic + 監考 (optional)

唔係office返工咩？

push

想問下係咪返緊？

完全無回音..

之前五月份apply 六月份開始翻

好唔好做？

係咪要有cs exp先請？